當全世界罪犯都來哂香港最辛苦係邊個

肯定唔會係普通市民
中招都係班有錢佬同黑警
歐盟唔賣武器俾香港
香港警察搵咩同班罪犯打啊
到時大把罪犯來到香港
好想睇下班香港警察點招架

罪犯=黑警

此post已完

石頭

個個來香港做完大茶飯
打劫完金鋪錶鋪走番自己國家
香港政府都真係無野做到

到時罪犯天堂就未必
但罪惡天堂就好大機會啦